如果有個老友係衫入面摷個包你食、你敢食嗎？

怕咩，數據黎既

我叫你食呀

腸仔包就食

利申：非基

正喎
桐狗粒lin咁多條女吮過

如果係咁樣摷出黎呢?
食唔食?

食
多多錢都比